[全民鐳射筆]你愈唔比我買 我地就愈要買

如果次次發夢
幾百枝鐳射筆 集中 照落一隻狗度會點
逐隻狗射撚爆佢

推，要變做發夢標準裝備

自推

推

想知美國有冇真既鐳射槍發佈過

大家一人一次買一支好喇,我要做PRESENTATION咪買囉

不如做好市民 聽日舉報

d鋪頭賣攻擊性武器

反正咁多籃絲鋪頭

「攻擊性武器」是指任何被製造或改裝成用以傷害他人的物品、任何適合傷害他人的物品、管有或控制物品的人，意圖利用物品去傷害他人，或將物品交給其他人，去傷害別人。

等警察同籃絲互嘈

要推到連圍觀嘅和理非街坊都一人一支

唔比買就唔比賣
睇下幾多人出黎反你班警犬

直頭大學生必備添啦

你唔知個老細係黃定藍，唔好亂黎

Popo禁止的東西
等於好東西

正如口交部的強烈譴責，就是我們做對了方向

咁撚型，拉哂賣果啲啦，好撚危險喎咁樣賣法

香港咩都有得炒架啦，買10支放上網賣 唔得架？

如果天橋上面嘅和理非 打橫一排幾十枝射落去對面d狗度會點

推到香港成為第一個禁止出售鐳射筆既地方

厡本冇打算入手,依家有了.

諗都都覺得好壯觀 有無可能文宣做下嘢 甚至鐳射筆作為一樣大路嘅捐贈品

有無D超勁既？價錢唔係問題

好似有念過玩激光武器 但係太哂電同埋哂位飛機裝唔落所以就無玩落去

有冇巴打知藍色個d鐳射筆邊度有同埋大概幾錢
發夢見到藍色個隻光好堅揪

用嚟觀星啊

一人買一個再拎去犬局

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

買多幾支唔同顏色都唔得？
我present怕撞色

藍綠好多 搵人買支紅色做旗手

各大專院校天文學會搞全民觀星營有無得諗？

買埋放大鏡做科學研究

佢地想製造白色恐佈！

有呢d又唔係專業野有錢自然有好野

乜撚嘢大學生？係全民必備呀屌

想知呢件咁有威力既野幾錢枝
準備去買返兩枝旁身

旺角果班多數籃

深水寶好多自己人

最緊要比警察解釋點解唔拉

造大佢

有手足話 藍色400蚊嗰隻好撚得

鐳射筆真係好勁，簡直射過街老鼠神器
前線班差佬驚到左閃右避

連揸槍果條差佬都唔敢描得太耐

只尚欠手揸筆時穩定性

如果揸槍果條差佬，面對百幾支筆同一時間射住佢
佢又會有咩方法應付？

4舊咁抵？

收到

本身都唔知邊度有得賣

真

搵深圳廠設計一款 gimble for 鐳射筆